無聊一齊吹下水？

傾乜都得

俾人搶咗1001

lm

Give me back my 1001

笑死

笑左

而家日日返工就係諗緊點踩單車
諗住呢一兩年熟悉下公路車先
遲下再換車

袋袋我冇心的

信你

好想操大隻

..仔？

我話女你信唔信

唔信，仔仲好玩

踩單車係咪可以減肥 諗緊最近唔可以落街跑步不如試吓踩單車

係仔唔好太失望

點先可以忘記晒煩惱

同你傾計感覺好奇怪 我細佬同你同年我都冇咁同佢傾

飲醉酒

搵嘢做

你有個咁細嘅細佬

好想失憶

飲酒

飲酒係幾好嘅選擇 但首先你要知道自己飲醉就唔會做啲乜

屎呢

因為上得連登多相反我同同年人其實冇禁好傾，所以現實都冇乜朋友

唔細啦

袋妺多數係學校同異性定係同性玩？

踩單車其實最主要係瘦到邊part?

想問下男仔點樣睇女朋友身邊嘅gay frd

操吧

差六年姐我表妹同我同年 佢細佬同佢差18年 btw講起表妹就想去澳洲搵佢玩

我都想知 其實最好係游水但呢個時候跑步都容易中招更何況游水

學校冇異性

我都係差六年

我細佬係好外向型 好多fd

游水真係不了
唔關武肺事都覺得好污糟

哦 明了

對 我都好似三四年冇去游水

你確定係度問？

羡慕係咪好主動識朋友

練到大隻就可以溝女了

咁你答我

佢成日屌我

腿兄有好宏大嘅理想哦～

屌你啲咩 我有時同佢打交有時會好friend

好快熟到囉 又冇特登話主動識人

我都冇女朋友

到最後係幻想

Oh我明了唔緊要嘅我自己一個都幾開心⋯⋯

我細佬之前好多人鍾意

假設你有女朋友

屌我on9 打機又話笑我 不過有時好fd 我會嚇佢

其實主動介紹左俾我知 又冇好親密嘅行為我覺得ok

點解

但會唔會練到條腿好粗壯
本身隻腳雖然多脂肪 但都多肌肉

靚仔嗎

可能香港普遍比較多男仔真係討厭基 但其實我好傷心 嗰啲都係我朋友 佢哋仲要對我好好 我唔開心會陪我 有咩煩惱嘅時候就幫我 佢哋只不過性向唔同其他人姐 點解要咁樣喎......

我一定話柒 要問問阿屎藍絲佢地

你哋全部交換哂i豬

我都係 我係諗住做啲運動令到啲脂肪消失 但我每一日做完運動或者冇咗都會拉筋同按摩

我係賭錢界嘅燈神 試過nba季後賽燈到首輪支持嘅全部out曬 第二輪中得一個預測 歐聯八強首回合燈死左3隊

有冇link

係囉

中學身邊有兩個 不過出面社會好多都仲係咁封建

唔好咁諗 起碼多一樣嘢加分

交換？

唔買了

一齊操

大家都交換晒IG

係咪accept左btw 就咁sd呢度？

我都想問

你加左佢先

我係想問點解佢就咁send喺度

我已經fol back，有2個

1001之鬼 I doubt that

冇所謂啦橫掂好少po ig

又咁快靜咗

信！

我係仔

屎呢 佢今日咁靜嘅

我精選有細佬

Nono，I’m still 1001 の鬼

所以到最後你係咪都改唔到名

早晨

晚安

交換唉豬！！！

好耐冇上嚟同大家吹水

見唔到你精選

掛住

冇可能 但我會聽下歌先 換黎心中短暫嘅寧靜

嗰個邊個嚟

唔好講了

？

好悶呀快啲一齊吹水

pmed

所以有冇人答到我 屎去咗邊 出面都唔見佢

大家唉豬呢

我都掛住你

幾正

好sweet呢排點呀

好奇

ok,then me收皮

一齊吹水啦

有pt真好

你誤會啦唔係PT 我做嗰個運動需要教練 咁啱佢都會幫我計吓

你add佢然後俾我add你

咁我係咪可以放棄

其實我有睇多咗邊幾個follower 大約估到

你仲想睇邊個唉豬

佢死左

在連登中心呼喚屎

多了一個人fol，是who

我唔信

早

幫個學生補習 巧遠 又要轉車好麻煩 最近個家長仲要壓我價

而家唔係得佢一個學生 諗緊好無同佢講 一係唔好壓 一係我就唔補

大佬呀而家呢個武肺我都唔想出街嫁

唔等錢洗就唔補啦 命仔重要啲啊 甚至乎你真係會蝕埋俾佢

你有時差

好忙

我聽日約咗個網友出街

男朋友話結婚後先扑..
但係佢有經驗無信仰

但係我幫佢兩個仔補 佢兩個仔都幾得意 成績都唔好 喺學校又比人蝦咁
好想幫佢地..

而且而家話cut 好似有啲不負責任咁

好撚苦惱

唉屌 聽日仲有成千字essay等緊我
做人真係好撚閪難

咁又係嘅 你試吓同個家長講其實呢個時勢好難再壓 因為本身佢哋都比較遠 睇吓咁樣會唔會好啲

咦 頭先都好似有人講過。。。
佢有冇講點解？

咁奇怪？

諗緊點開口講好
同埋去到幾盡好

係呢排唔補定係以後唔補

好煩呀diu

是禾

唉我聽日再講啦thx bro

原來是你

無...

其實而家原本個價 我都已經唔多想補了...

要搭三程車入去 夾埋1-1.5個鐘先去到佢屋企

一齊幾耐

未夠一年

多咗好多仔仔科勞！正

小學定中學？咁其實而家你都真係蝕住補 嗰一個鐘兩個鐘做好多嘢都得

你人呢

可能佢想穩定啲先？但佢平時有冇主動掂下你？

兩個仔 一個升小五一個升小三

有啊 一個禮拜都會大家幫大家兩次到
咁都唔洗等到結婚掛

咁你一個人要對住兩個其實都唔簡單 仲要偏僻其實應該都應該唔會太平 佢仲要壓都有啲過分 我之前補習壓咗個老師$10 後尾見佢教得我幾好仲主動印野比我 其實我都有啲唔好意思

你已經有我嗰個

我諗緊 因為都幾多我個樣

我都多

個時你收幾多？

我會攞佢兩個啲工作紙反屋企睇下佢地有咩問題仲會印野比佢地做

我覺得我真係做太多太好
個家長一定係見到我咁好人
人善被人欺 簡單一個道理

利申 我無補習經驗 亦無試過去補習

交唔交換挨豬

後尾見佢教得我好好我仲介紹咗兩個朋友俾佢

又係嘅 但你有冇問吓佢點解嘅

我本來係$450三個鐘 而家佢壓到$400三個鐘

認真問 我係咪真係要硬起來

無啊
唉 下次搵機會問下先

出現了

你who

三條腿有冇睇波

我都

你都出現了🙂🙂
近排搞咩

Ok. Pm me

我成日流連連登
冇咩搞 廢青一個
你呢？

係 坦白講 小學啲價一定會平啲 但其實你本身都當俾個優惠佢 其實而家真係冇乜可能$450 3個鐘補兩個人

爽快

你自己想唔想先？

Same 想返工都吾得。垃圾肺炎

你又想要🤭🤭

會吾會比人知曬？🙂

肺炎係仆街仔

不

贊成

他一直在玩命

吾會🙃

但我想要你😘😘😘😘

老嘆都十分認同

我who? what mean

你係乳房大軍

Me too🙃

刺激

都想試既

建議你考慮清楚

咁ching覺得應該小五 小三兩個人三個鐘
來回車程當兩個半鐘 一程要轉三次車
會印notes 會問中小學老師點樣教好啲
會返屋企同佢好好分析佢問題
仲經常性over run 再加上而家冒住疫情
仲有而家搵到其他門路唔係得佢一個學生

但係佢係我第一個學生 第一次補習
我中學小學亦從未試過補習 which is 0經驗

應該收幾多？

越講越覺得自己而家個價不如不做
好似狗也不屌咁
之前係$450 3個鐘
而家係$400 3個鐘

應該問佢收幾多先合理求意見
我阿哥話我無bargaining power 叫我屌那媽頂硬上

武肺後好悶

1995

一個po都無喎吉帳黎嫁喎

好刺激喎 啲數字係咁升

屌你笑咗

點解咁講？🙃🙃🙃

冇地方拍拖

出面市價大約$80至160 我都係上網搵嘅 因為我唔清楚 就睇你點樣決定 如果你當最低價$80 1 個學生三個鐘都240 兩個加埋都應該480 更何況佢車程要轉三程 當然唔會收最低價啦

唔係嗰個，我有story

冇肺炎都冇拖拍

改名個個仲有趣

屌佢老母6:00之後唔俾堂食

邊個

但我想要你😘😘😘😘

好似喎 講嘅嘢同啲emoji

Public

我都感覺好耐冇見佢

我不需要長 只需15 cm

香港拍拖真係冇嘢好做 仲要而家確診數字咁高 真係一行出街分分鐘都中招

有story 嗰個

想扑嘢

搵到了followed樓豬好索

💦💦💦💦💦💦💦

想睇

Not now

你冇

你去搵咪得囉自己追po

你有冇偷睇

🤢🤢🤮🤮咦

已經偷睇左

睇左你咪知我個名

快啲

笑到痴線

唔睇

你較private 咪得

原來嗰個係你

Why not!

但咁咪可能會估到我ac名

好開心同大家交換IG

肺炎

係 成日諗唔到去做咩好

你改名咪得

唔改

有骨氣

人呢

點解我唔明

沉曬船

沉船

有咩故仔？

我鍾意我個名

我都鐘意。你個名🙃

仆街 成個po得我唔明

多謝

有冇IG 🤭🤭

冇icon那個不是你嗎？！

唔明你講咩哦～

佢係真係有女？

上個po你好似唔喺度

係呀

佢幾多歲

有掛

妺 真係唔好再理佢 如果唔係你遲啲會好難受 當然你而家都會

但都吾會咁玩你呀。咁樣好吾得

Pm me 🙃

唔交換lu有我嘅樣

靜.....

今日係小弟

次*

睇見春袋咁樣講 我覺得男人好恐怖

冇機會見你樣😔😔。可惜

Sor頭先同人tg緊，佢都覺得好有問題⋯⋯

梗係啦

又唔係嘅 其實好多人都可以好恐怖

睇春妹

[member]

有冇人

幫你推下

Hi..

星期六晚都冇人

又係呢張圖 笑到唞唔到氣
［求救］係咪買左個假既apple 耳機.....？

#84 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

頭先碌po見到恐怖圖 驚到想喊。。。

快啲天光啦

壓驚！！

救命

真係嚇到個心離一離

點解要貼圖呀pk！！！！！！！！！

好似成個人震左一下咁？

呀 我dllm

差唔多突然個腦空白左一下

呀 貓咪

仲未天光

我明

6點就光！！

呀 春袋

徹夜難眠

張圖一定會係腦到不停loop條pk！！！！！

呢啲通常好快比人report

聽日同佢傾下 一陣天光應該開始眼瞓

但俾我睇到屌 有冇人可以攬住我瞓

我未撚驚完吖你條仆街

好似比陰影籠罩住咁

我dklmch

個心仲未平復到呀屌你

天光啦

諗起冚家ling張圖

佢食屎啦！！！！！！！

好！食屎啦！！

我仲慘 ，遇到個第一次拍拖嘅女朋友
搵佢佢淨係識覆我嗯， ok la

屌，好撚hea，點解啲女成日都係咁

Go eat shit poker jay

我都唔知佢係咪玩緊我，但係我都算係佢初戀啦

會唔會係佢本身性格係咁

仲hea過我之前追佢個時，之前起碼有講有笑

係呀

我日夜顛倒咗

早
琴晚好早瞓咗
新post lm

晩安啦

早晨BB

牛安

星期日未瞓醒即

死狗公

有女朋友就唔應該咁啦明顯player黎

細佬仔易呃

最單純嘅時間

袋袋

郎郎

入入

徒徒

三三

薯皮

賭神

Nancy!

好耐冇試過訓到咁晏了

我瞓得好差好似冇瞓過

尋日好攰所以好好訓

可能我係屋企太廢 一日到黑都喺度瞓

早晨 BOOM

玩just dance 先

一起身又傷風煩死

減肥？

尋晚冇著衫訓教？

牙妹朋友嚟屋企一齊玩

依家開風扇又打黑痴 唔開又熱

hi

今日成過百宗 唔敢出街

有無人拍拖之後覺得自己嘅問題仲多咗

著長袖開風扇

例如呢

Hi

我都係係屋企自閉

冇拖拍

冇辦法，佢哋約咗好耐過嚟住幾日就走

開始覺得自己有暴食傾向
每一次去男朋友屋企食飯 都覺得好大壓力 無論餐飯食咗幾多 翻屋企都會暴食⋯

去男朋友屋企緊張 唔敢食太多啫

好想出街篤下波

但係每一次都係咁 好辛苦

篤波？卓球？

住幾日咁癲

*桌

篤下電話算啦 出街會有肺炎

今日成過百宗
想去篤波

yes

星期二先走跟住到我妹去佢屋企住

但返到屋企用暴食嚟形容又有啲誇張 係因為肚餓定咩所以暴食

好似幾好玩

春袋屋企好大 養唔養寵物

篤電話悶到

已經食飽但返到屋企仲可以食兩個麵包兩個雪條同埋一兜生果⋯

yes ah

所以咪係到吹水咯

lol

同去飲既原理一樣 食到點飽返屋企都要食返個公仔麵

佢哋訓客廳我有養貓

奸到你

皮皮

絲絲

又爆

屎去咗邊

Boomboom

屎左

阿妹朋友幾多歲

係興奮

10碎

咩事

...

難得有人應我

佢哋好鍾意 ariana grande 依家係咁loop佢啲歌，頭都爆

會唔會係咁

豬豬

做緊咩呀

想念你

咁甜架咩

妹豬無得番學校拎cert喎

係宣佈咗咩 ？我淨係見到有消息

我啱啱聽到柒婆講

原來係分時段入學校

好恐怖

聽條柒婆講野聽到瞓著

條柒婆笑完未

From cable

見到佢就嬲，只不過係一個人肉傀儡，冇靈魂

聽聲瞓著左 最閪果把聲就係佢

Hello..

費事睇

啲人唔係話好多嘢都係鬥快 咁佢分時段咪有啲人遲咗有啲又早咗

我諗都係send俾你地

點解禁sad

你話我春袋有味...

⋯⋯個人口味姐

唔肯幫我奶...

好大陣鳩味的不了

你幫我先得..

中學男神r 完春袋會大力索自己隻手

好有型

次次都有...

我唔想同你之間淨係得扑野

靜了sor

屌 等我又睇吓先

痴線佬

你覺得佢對你有冇feel

消息：DSE周三放榜 政府鼓勵學校網上發放成績

咁到底係網上放榜定係返學校分時段

點解要咁樣搞鳩我哋呢一屆

哭𠹌咗 好討厭 已經算係最後機會同班同學一齊坐課室 咁都冇埋

大家點睇呢個 專科真係咁易讀咩
[警世放榜年經] 香港讀U唔讀專科 你條路會比人難行十倍

me2

你同我同年嗎？ 我記得好似唔係

佢話無感覺

犯賤的我

同埋佢唔想住...

Hello

Bye

唉冇feel攬攬..

再見

K

點解我咁犯賤

我入錯po？

點解咁講

番到未

#613

你入啱po了

Yes等緊中肺炎

你一番就單日創新高唔通

diu

唔食唔知屎好食（已中）

有請小鳳姐

rip

唔好意思

我地終於同步啦屎仔

用連登播毒

肺炎都同埋

下世小心啲

咁又唔洗

琴晚搵咗你好耐

屌你老母我而家好撚憎男人

中咗搵你

唔撚識尊重我身邊人

要上機搵

男朋友？

安全返到就好

我明了

依家得閒可以覆大家

咪撚提佢 唔撚理拒

男人都係睇樣嘅生物 食屎啦

轉機定等緊檢測？

要

去緊富豪東方瞓一晚

Jm

加油

好嬲又唔開心

佢做咗啲乜

探我

唔關事

No la

連登群組

Saded

其實佢幾好人

唔識解釋

我部電話戴左罩

LALALA

Diu
屋企有美金散銀
唔想要

UWU

( ͡° ͜ʖ ͡°)

ʕ•̫͡•ʕ•̫͡•ʔ•̫͡•ʔ•̫͡•ʕ•̫͡•ʔ•̫͡•ʕ•̫͡•ʕ•̫͡•ʔ•̫͡•ʔ•̫͡•ʕ•̫͡•ʔ•̫͡•ʔ

【突發】hugo1991（雨狗小子) 已改tg id 做 hugo19911

笑死唔怪得知個TG Id咁熟口熟面

成日比人放出黎

你唔好咁 阿女會傷心死

我都想搵 但係我好缺安全感 唔咁搵

仲聯絡

我依家心情好返 原諒你

今晚chill club有李蕙敏！！！正！！！

屌佢老母 上水撐下春袋先

多謝你

係

其實求其講就ok

人總要跌過痛過

TRUE
之後諗返就會一笑置之

事實黎

感覺特登要諗傾咩真係會仲諗唔到 求其傾下電影興趣睇法 呢啲只要唔係講嘢好on9 正常都ok

當同佢做fd唔好放自己太低就ok

啊屎 係咪俾人深喉完之後就唔見咗

真

深喉

真係呀嘛

希望快啲有機會咁做啦

moning po

深喉嘅感覺如何？

好想比人深多次

冇你喺度真係好悶

我深你

冇中肺炎應該之後會係度

想比女深

而家等緊結果？

Yes聽日三點前知

返到屋企第一回事係咪開PS4

酒店隔離費時搞到屋企

我紅字嫁喎哥哥

準備悶死啦你

你唔好on9

搵你哋

小妹嬲嫁

Me sleep la

又唔眼瞓

無jet lag咩你

未試過

傻閪先無Jet lag

洗唔洗兜咁大個圈話自己冇jetlag

我有俾你屌嫁！！！

得番我地兩個

我冇屌喎但

有難度

咁咪啱晒

我同你一人一個留言 推到1001先瞓

好sweet..好啊

袋妹咁得閒啊

咁邊個屌左我

係..諗緊因間要點問好

貴圈真亂

番到黎又係無得出街 唔知番黎做咩

點啊男朋友氹番未

氹番好耐啦 然後我收返頭先講過嘅嘢

女人嘛

仲有2日就放榜！！！！

準確啲來講係一日

唔驚到時我地陪你

屎仔包瞓左啦？

寶寶都有啲眼瞓了

早抖大家

上水。早晨🤭

Good night

Good morning 🙃

我係唔記仇嘅女人

點解禁早訓

我好想喊

點解呀？

我都明白Ge. Go easy on it la

我盡量，聽日都唔知點開口好

不過都係我自己攞嚟

吾洗咁吾開心。我陪你一齊吾開心

多謝但你唔洗唔開心，見到你咁講已經開心左好多啦

關套戲咩事

諗緊del 唔del wts記錄好，但我唔捨得

冇

屌佢老母仆街死

佢做男主

其實冇追po 佢dowhat

一腳伸佢落去

Tg ok?

又返嚟啦

因為我自己都吾開心

f7jm9

見呢邊靜咗

點解啊

咁你去咗邊度玩

分左手。依家好難訓得著

好撚嬲啊屌你老母

屌 又諗起琴晚嚇撚死我個張圖 真係dlkm

點解？

Welcome to the club

睇波嘅嘢

咁傾下計

原來係咁

嬲到完全冇睡意

咁誇張
我唔睇所以唔明 不過好似成日見到球迷都好激動

屌佢老母賤種狗 踢波踢到mma咁 最好笑係21foul 一張牌都冇 我係教練我一定換後備鏟鳩佢地老母 最撚賤係波台班賤種狗 自己foul完話點解唔傷整傷佢

踢波踢到MMA
Ok. 幫你嬲埋啦咁

係好燥本身都預岀後備全力聯賽 依家出曬正選對面玩mma 贏又贏唔到 又冇埋體力 最撚衰係對家賤到 你入去波台睇下啲賤種狗

好好笑

聽

笑撚到仆街喎

你？

爆po不是夢

果然係無聊嘅人

唔意外 唔難佢唔接

不過我都係決定同你絕交依家仲燥緊

我係

無錯 你係

你jm9

我都冇咩好講ga la

同你傾計

飲杯

。。

前日俾蚊咬 今日俾咬個到勁紅

我嬲佢唔落

上半場下下foul foul 完唔認 連續foul又冇牌

轉左啦 而家係媽媽個肚入面

冇咩好嬲啦

又係，只係嬲我自己

邊個係你媽媽

爸爸嘅老婆

賤種車最好就唔好輸曬兩場波一輸曬就落去含撚啦

邊個係爸爸

好嬲我一嬲會係咁爆粗 好耐未試過咁嬲 我支持拜炒鳩佢地

估到你

哥哥嘅老豆

佢地憑咩

再問

不要生氣

心情幾好 除咗同老母爭執左幾句唔憤氣

姐姐嘅哥哥

再

d

還好啦 佢地咪一樣 而且你地lead三球 睇死班賤種狗都係mma打法

i

u

sor

Y? 嬲自己沉船？

聽歌

係，我太弱

8/9×71/93=？

疾翻佢

跟住個beat un
un un 煩惱走

佢閃得好快

情豆初開啫

第一次就比人呃

無聊一齊吹下水？

1

Morning

你有冇瞓過覺

啱啱起身3點幾就訓左啦

早晨！

早安！一天都光晒了！！

早 好撚熱

你出街？

返工

小心啲呀

你咁關心我 我怕自己會不知不覺愛上你

別愛我，沒結果 幾點放工呀

5

加油仲有4粒鐘，放工嚟接你

飲醉酒係咪咩都講得出口

酒醉三分醒

1001未

同我爭？

1001